{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077074",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "병천복순대 주천직영점_1"
    },
    "text": "江原道特別自治道寧越郡酒泉面松鶴ジュチョンロ1433売り場は新鮮なおかずと骨のスープを毎日調理して提供するところです。この売場は約100人以上を収容可能であり、座敷と洋風をすべてできます。団体客のため、単独ルームを提供して、駐車空間も多めに用意されています。また、包装と予約も可能です。運営時間は毎日06:00から22:00までで、多様なメニューを提供しています。スンデグッ(辛さがあり、普通、まろやかな)は8,000ウォンで販売されて、骨ヘジャンクッは9,000ウォンです。ソンジククと魚ヘジャンクッはそれぞれ8,000ウォンと7,000ウォンです。カムジャタンと豚の腸詰め寄せ鍋は重量によって32,000ウォンで販売され、スンデした皿は16,000ウォンです。韓方スンデグッは11,000ウォンで販売されて、特別な味のスンデグッは10,000ウォンです。最後に、豚クッパは8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この売場の場所はどこですか？",
            "answer": "この売場は江原道特別自治道寧越郡酒泉面松鶴ジュチョンロ1433にあります。"
        },
        {
            "question": "この売場の収容人数はどれくらいですか？",
            "answer": "この売場は約100人以上を収容することができます。"
        },
        {
            "question": "この売場ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "この売場ではスンデグッ、骨ヘジャンクッ、ソンジクク、魚ヘジャンクッ、カムジャタン、豚の腸詰め寄せ鍋、スンデした皿、韓方スンデグッ、特別な味のスンデグッ、豚クッパなどの多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スンデグッの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデグッの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "骨ヘジャンクッの値段はいくらですか？",
            "answer": "骨ヘジャンクッの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンジククの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンジククの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "魚ヘジャンクッの値段はいくらですか？",
            "answer": "魚ヘジャンクッの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カムジャタンと豚の腸詰め寄せ鍋の値段はどれくらいですか？",
            "answer": "カムジャタンと豚の腸詰め寄せ鍋の値段は重量によって32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデした皿の値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデした皿の値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓方スンデグッの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓方スンデグッの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特別な味のスンデグッの値段はいくらですか？",
            "answer": "特別な味のスンデグッの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚クッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚クッパの値段は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 439
    }
}